大家覺得中國第五大名著應該係邊本？

金庸入唔入？

毛語錄

金瓶梅

肉蒲團

中國歷史

咸而不濕 亦佳作也
但第五嚟講會唔會太高

中國歷代編史其實算先進兼有系統

吶喊

金庸係作家

我知啊屌

依個唔錯 有得爭

依個介紹下得唔得 見識少 無睇過

七俠五義

西廂記

一定係聊齋誌異

醜陋的中國人 - 柏楊

本草綱目

仲有封神演義

金瓶梅
如果入面唔係太過露骨既話真係必讀

毛魔好鍾意呢個，佢話如果唔係內容上太過唔尊重女性嘅話，個個人都應該睇

夢溪筆談 聊齋誌異

周易